---
title: Update naskah rubrik Boga
date: 2012-05-16
categories:
- laporan
- LenteraTimur.com
layout: laporancmb
---


**Tujuan** : Update naskah rubrik Boga, "Lima Dekade Es Krim Domino" (Penulis - Arman Dhani)

**Lokasi** : Sekretariat Lentera Timur 

**Alamat** : Jalan Sawo Manila No. 10 Pasar Minggu, Jakarta Selatan

**Jam** : 

**Hadir** :  


**Ringkasan** : 
* Naskah dapat dibaca [di sini](www.lenteratimur.com/lima-dekade-es-krim-domino/)
